警方嚴厲譴責「香港自由之書」發表帖文抹黑警隊 唯恐天下不亂

香港自由之書FB:

昨日(6日)下午，社交媒體專頁「香港自由之書」發表帖文，聲稱有人於前晚(5日)被警方拘捕，在拘留期間被吐口水、襲擊及不人道對待，更指控有警隊「國安人員」向被捕人表示，即使投訴亦沒有用。

警方就此嚴正澄清，有關帖文內容毫無事實根據，該專頁在不提供案件詳情下對警隊作出性質嚴重的惡意指控。事實上，前晚國安處人員並無會見或拘捕任何人，而投訴警察課亦沒有接獲任何相關投訴。

警方嚴厲譴責別有用心之徒唯恐天下不亂，捏造事實，意圖抹黑警隊，煽動仇恨，分化社會。倘若有人試圖以假消息蒙騙市民捐款，警方必定嚴肅跟進。

死黑警

拉未

黑狗

意圖抹黑，煽動仇恨，分化社會

呢啲嘢邊個做緊

敢做唔敢認?死黑警

屌，班警犬眼中只能有黑色，不能有灰色、白色

香港警察 國安講野最有事實根據
對犯人最有禮貌 又唔會打犯
有佢地係到一定可以令社會更團結 冇哂仇恨

香港警隊 十分誠實

搶先出黎澄清即係有做

怕乜抹黑啫

係國際個朵都臭哂啦
同啲阿婆阿叔取暖囉

光明正大就唔怕抹黑

唔出聲，自由之書篇文好快就冇人share
但狗隊偏偏要衝出嚟柒

I can face all hkers.jpg

咁講，原本我都唔信，不過見到黑警聲明，就真係相信香港自由之書

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

本身都黑色仲點抹黑呀
唔好玩啦

唔怪得知個fb post裏面咁撚多五毛同藍屍啦

屌乸星真係好撚仆街

sorry, 原來我未follow, 多謝黑警提醒

黑警死全家

咁即係件事係真

成班集體自殺明志可以考慮唔信嘅

愈譴責即係真
On9

係假既都大把人信

驚人抹黑又唔撚喺曱甴屋裝cam ？垃圾

黑警澄清，即係真有其事

夠大聲夠惡就等於真相，學嘢呢個時候，玩show hand咁，二仔底唔緊要，要先聲奪人，我大你一百萬

唔理真定假都唔會有人信你班食屎狗

抹唔抹都黑嫁啦

香港警隊同袁木一樣係全世界最誠實嘅人

高調澄清即係真有其事

即係有做過，上次深水埗單野又係咁

即係真

推

仲邊有人會信你班狗講野？

無社運都會打病人 打露宿者

豪哥都話越亂越好喎

此地無銀

突然咁緊張，講中咗呀

食屎啦

有哂片

結論：香港警隊係分化撚

唔係既做乜咁急澄清

垃圾一堆 你地誠信都無

佢地講乜 持相反唸法就係事實

本身就黑

好似你叫外賣員証明個袋係佢咁
比証據黎証明你無做過咪得
行得正企得正，怕乜比人抹黑

光明正大怕咩人抹黑?

抺黑我地童浦

恐怖份子咁講即係證實左係真

曱甴唔識英文

要小心安全啊，佢o地都幫緊唔少手足

國安法囉
死賤種

沒做錯 怕咩被人抹黑

唔洗抹都黑啦

共產黨自己做緊，我地又做埋一份咪搶左佢地飯碗，當然要打壓

警察係公務員，警察係公僕，係大眾嘅僕人!

黑警係咪唔記得咗??

無接到投訴就等於冇

你班黑警夠話無警暴

你地夠話無同黑社會勾結 夠話無強姦女仔

黑警 你地慳d啦 屌你地老母